黎智英被捕40小時後獲釋 是什麼令中共退縮了？ 蕭若元

黎智英被捕40小時後獲釋
是什麼令中共退縮了？
蕭若元
【patreon獨家影片預告】
2020-08-13

memehongkong
682K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

10：22
點解要經香港呢 ？你諗下？ 點解要經香港 ？
屌，醒你香港嘅，尷撚硬，本來直接去上海，去深圳，唔好去，嚟香港。
喂咁對你香港人咁好即係屎忽痕係咪呀？ 呢個闊佬到咁樣。

又唔係撤控，獲釋咩都代表唔到囉！